(突發) 澳門再現連儂牆

勇武

加油

貼個連儂牆都已經係勇武了
之前連舉牌都要比狗搞

難搞d我都好撚驚

先貼啲連豬連狗做大個場先

少壯派！？

澳門人好有心但無力

我地仲好用心愛國

少壯勇武

其實收到晒
我都成日好留意澳門手足既消息
好多人都好支持我地
但奈何澳門成個環境真係

唔好玩啦
澳門至少有九成人都係覺得香港我哋依家係抵撚死

下你睇咩page

有咩都好

世上只有自由、正義不死

縱使滿天黑雲
陽光總會有一日射入黎

所以請你地頂住

勇者無懼 曾經的連儂牆

點都好，在心中！

手足唔洗咁灰
澳豬係有
只係環境下我地做唔得太多

但黑與白，我相信真正澳門人分到

澳門做和理非已經好勇武

唔係睇page
我每個星期去澳門返工嘅時候
見嘅客，食飯時見到個班澳門人
全部不斷喺度踩香港